《花木蘭》無得留低，正式從美上映檔期中剔除

#自稱Asian非Chinese美籍出走內地藝人撐港警暴行演員劉亦菲 主演的Disney真人版《花木蘭》電影因武肺疫情在美國三度延期上映，今日官方確認將電影移出未來上映檔期計劃，未知會否轉到Disney+點播平台上播出及其它地區包括香港會否同樣撤出戲院上映計劃。

《花木蘭》原定3月27日在美國公映更已舉行首映會，但在武肺大爆發下宣布延到7月24日，及後再度延期到8月21日，而今次則正式移出上映計劃。🎇

中美脫鉤

其實點解，美國人對佢其實好似冇咩感覺，我見好多人仲話想睇

香港有港豬, 美國一樣有美豬.

之前俾美國司法部長點名批評佢奶共
可能而家咪做返啲嘢囉

Asian非Chinese美籍出走內地藝人撐港警暴行演員劉亦菲

個朵同大大聖爺有得揮

始終都係朱仔醒

摑埋廸廸尼一巴